\input{content/00_header.tex}
\input{content/001_newcommands.tex}

% Informationen für die PDF-Datei
\author{Nico Adolph, Jasmin Fehl, Mario Froböse, Christian Geister, Vanessa Husien Said, Tim Kallage, Felix Munsberg, Felix Paßlack}
\title{Zusammenfassung Physik III \texorpdfstring{&}{+} IV}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TITLE PAGE
%----------------------------------------------------------------------------------------
\newcommand*{\titleGM}{\begingroup % Create the command for including the title page in the document
\hbox{ % Horizontal box
\hspace*{0.2\textwidth} % Whitespace to the left of the title page
\rule{1pt}{\textheight} % Vertical line
\hspace*{0.05\textwidth} % Whitespace between the vertical line and title page text
\parbox[b]{0.75\textwidth}{ % Paragraph box which restricts text to less than the width of the page

{\noindent\Huge Zusammenfassung} \\[0.5\baselineskip]
{\Huge\bfseries Physik III \& IV} \\[5\baselineskip] % Title
{\large \textit{Nico Adolph}\\[0.5\baselineskip]} % Author name
{\large \textit{Jasmin Fehl}\\[0.5\baselineskip]} % Author name
{\large \textit{Mario Froböse}\\[0.5\baselineskip]} % Author name
{\large \textit{Christian Geister}\\[0.5\baselineskip]} % Author name
{\large \textit{Vanessa Husien Said}\\[0.5\baselineskip]} % Author name
{\large \textit{Tim Kallage}\\[0.5\baselineskip]} % Author name
{\large \textit{Felix Paßlack}} % Author name

\vspace{0.33\textheight} % Whitespace between the title block and the publisher
{\noindent \today}\\[\baselineskip] % Publisher and logo
}}
\endgroup}
%----------------------------------------------------------------------------------------


\begin{document}

\titleGM
\thispagestyle{empty}
\newpage
\tableofcontents
\newpage

\section{Lagrange-Hamilton'sche Formulierung der Mechanik}
\input{content/01_lagrange_hamilton_1.tex}
\input{content/01_lagrange_hamilton_2.tex}
\input{content/01_lagrange_hamilton_3.tex}
\input{content/01_lagrange_hamilton_4.tex}
\input{content/01_lagrange_hamilton_5.tex}
\input{content/01_lagrange_hamilton_6.tex}

\newpage
\section{Wellenbewegungen}
\input{content/02_Wellen_1.tex}
\input{content/02_Wellen_2.tex}
\input{content/02_Wellen_3.tex}
\input{content/02_Wellen_4.tex}
\input{content/02_Wellen_5.tex}

\newpage
\section{Optik}
\input{content/03_Optik_1.tex}
\input{content/03_Optik_2.tex}
\input{content/03_Optik_3.tex}

\newpage
\section{Ausgleichsvorgänge}
\input{content/04_Ausgleichsvorgaenge_1.tex}
\input{content/04_Ausgleichsvorgaenge_2.tex}

\newpage
\renewcommand\thesubsection{§\arabic{subsection}}

\section{Quantenmechanik: Grundlagen}
%\subsection{Einleitendes zur Quantenmechanik}
\setcounter{subsection}{63}
\input{content/05_64.tex}
\input{content/05_65.tex}

%\subsection{Quantenmechanik eines Teilchens in einer Raumdimension}
%\setcounter{subsection}{65}
\input{content/05_66.tex}
\input{content/05_67.tex}
\input{content/05_68.tex}
\input{content/05_69.tex}
\input{content/05_70.tex}
\input{content/05_71.tex}
\input{content/05_72.tex}
\input{content/05_73.tex}
\input{content/05_74.tex}
\input{content/05_75.tex}
\input{content/05_76.tex}
\input{content/05_77.tex}

%\subsection{Näherungsmethoden I}
%\setcounter{subsection}{77}
\input{content/05_78.tex}
\input{content/05_79.tex}

%\subsection{Die Formale Struktur der Quantenmechanik}
%\setcounter{subsection}{79}
\input{content/05_80.tex}
\input{content/05_81.tex}
\input{content/05_82.tex}
\input{content/05_83.tex}

\newpage
\section{Das Wasserstoff-Atom}
%\subsection{Ein Teilchen im 3D rotationssymmetrischen Potential}
\setcounter{subsection}{83}
\input{content/06_84.tex}
\input{content/06_85.tex}
\input{content/06_86.tex}
\input{content/06_87.tex}
\input{content/06_88.tex}
\input{content/06_89.tex}

%\subsection{Die Bewegung im elektromagnetischen Feld}
%\setcounter{subsection}{89}
\input{content/06_90.tex}
\input{content/06_91.tex}

%\subsection{Der Spin als neuer Freiheitsgrad}
%\setcounter{subsection}{91}
\input{content/06_92.tex}
\input{content/06_93.tex}
\input{content/06_94.tex}

%\subsection{Näherungsmethoden II}
%\setcounter{subsection}{94}
\input{content/06_95.tex}
\input{content/06_96.tex}
\input{content/06_97.tex}
\input{content/06_98.tex}
\input{content/06_99.tex}

\newpage
\section{Atom- und Molekülphysik}
%\subsection{Vielteilchensysteme}
\setcounter{subsection}{99}
\input{content/07_100.tex}
\input{content/07_101.tex}

%\subsection{Der Atomare Aufbau}
%\setcounter{subsection}{101}
\input{content/07_102.tex}
\input{content/07_103.tex}
\input{content/07_104.tex}

%\subsection{Moleküle}
%\setcounter{subsection}{104}
\input{content/07_105.tex}
\input{content/07_106.tex}
\input{content/07_107.tex}

\end{document}